====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Enfin , la taxe d ’ écoulement à l ’ égout peut , suivant les cas , être le prix d ’ un service rendu au propriétaire , par exemple lorsque celui-ci n ’ aurait pu assurer cet écoulement à ses frais qu ’ en engageant des dépenses importantes et par suite , dans ce cas , on ne saurait la considérer comme une sujétion ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

